求救！ 濟留左係大陸

第一次唔見銀包，

仲要係大陸整唔見，

想問下點樣補領

（身上得番人仔利是錢，屋企人係香港！）

去救助站

去香港領事管

認真呢

唉， 而家真係好無助

打999

做雞

如 香 港 居 民 在 香 港 境 外 遇 事 ， 可 致 電 入 境 事 務 處 協 助 在 外 香 港 居 民 小 組 24 小 時 求 助 熱 線 尋 求 協 助 ， 熱 線 號 碼 為 ：

(852) 1868

註 : 香 港 居 民 如 基 於 電 訊 服 務 營 辦 商 的 服 務 設 定 或 其 他 個 別 原 因 未 能 於 海 外 致 電 入 境 處 協 助 在 外 香 港 居 民 小 組 求 助 熱 線 ， 求 助 人 可 考 慮 嘗 試 於 「 1868 」 後 輸 入 「 0000 」 ， 或 通 知 親 友 或 中 國 駐 當 地 使 領 館 以 協 助 聯 絡 入 境 處 協 助 在 外 香 港 居 民 小 組 ， 讓 小 組 人 員 可 主 動 致 電 給 求 助 人 ， 提 供 一 切 可 行 的 協 助 。

大陸打999

我驚冇人肯

可唔可以過關個陣報失

當 香 港 居 民 身 處 內 地 時 ， 可 能 會 遇 到 一 些 突 發 事 情 。 以 下 將 介 紹 一 些 常 見 的 情 況 以 及 處 理 這 些 情 況 的 方 法 。

財 物 被 竊

倘 若 香 港 居 民 在 內 地 遺 失 金 錢 、 身 份 證 明 文 件 或 其 他 物 品 ， 應 先 向 公 安 機 關 報 告 ， 並 索 取 報 失 證 明 。 如 香 港 居 民 在 遺 失 身 份 證 明 文 件 後 需 要 協 助 以 返 回 香 港 ， 可 聯 絡 香 港 特 別 行 政 區 政 府 入 境 事 務 處 、 駐 北 京 辦 事 處 、 駐 上 海 經 濟 貿 易 辦 事 處 、 駐 成 都 經 濟 貿 易 辦 事 處 或 駐 粵 經 濟 貿 易 辦 事 處 。

搵左香港入境署先 陣間大陸關口要利是先肯做野就大獲

另外一問， 我張係香港電話卡，大陸用唔到，上唔到網，係咪可以照打咖？

係大陸邊度？近深圳可以去關口搞，唔近既話要先去警局報失，報左失拎張野先可以去當地搞出入境既地方搞。

BTW，小心啦，大陸全部都係賊

多謝你啊
我而家住個邊都近關口，聽日一早搞
唉，總算可以安心訓下教

God bless u bro
瞓嗰靚覺聽日再搞
仲知去咗關口報失先

其實你係跌咗定俾人躂？

巴打去成人台搵個邪骨post 有教學

可以參考下

俾你快過我添

講起件事就好長，到而家我都冇頭緒係跌左定俾人撻左

多謝你地啊

多謝你地啊

人間有愛

我相信聽日應該要搞大半日先番到香港